邊位手足中伏咁慘？

睇到都想喊

一千蚊注有人中伏

可能唸住穩陣翻本